如果人類有條尾可以用黎做咩？

R背脊

性交用

有時諗人類大部份有對翼會點

插條女屎眼

整污糟條尾

鬥靚鬥長

都係性交用

唔係空中性交
而係畀連登仔空中𥄫女打飛機用

抆屎

女人用條尾抽LV袋

月圓個時變身用

尾交

訓係床果陣
拎住部手機

插自己屎眼

用黎護陰

爬樹

長嘅會用嚟平衡身體，或者有專門嘅運動競技。

短就會成為私人部位咁

獸人 正

r痕

滿月變猩猩

認真講，打飛機

用嚟講bye bye

應用係搏擊運動上應該幾有用

鋼鐵尾巴

用嚟拖手用

可以趁你唔為意打你一巴

放係腰做裝飾

捲住條J打飛機

或者人地條J

從此以後啲雀屎有陣腥味

可唔可以鞭我

返工雙手打字
條尾拎嚟圈住個杯飲野

啲心情咪會好似動物咁show晒出黎

自屌

潔癖到
你係味沖涼唔洗屎眼

條尾要見人 一陣出街個fd會問你
「做咩你條尾咁大浸屎味？」

每個男人都有條 喺前面啦

阿凡達

屌自己屎眼

你係馬德鐘？

游水，慳力啲，游快啲
鬥靚，串尾環、尾巴紋身、尾巴美白、尾巴肌肉健身
新歧視鏈，魚尾>蠍尾>雀尾>犬尾
表達情緒，悶嗰陣，條尾可以不停搖

屌你老尾

變猩猩...

敏屎

係

r背脊

篤背脊

Lam Lam 尾

淨係諗到着褲好麻煩